斯洛伐克自駕遊疑問

話說尋日係Bratislava 租咗架車去咗Donovaly 經過幾條高速，今日又去咗Terchová依家諗住返去Bratislava 先發現上高速要買Pass。 依家先買pass 會唔會太遲？